楊繼昌：警察臥底 指罵和理非人士

警察煽動

克警

原來曱甴係keyword

B612星人 - 我屌你老母

已經report你

＂和理非曱甴＂，明晒

記得到時候做證人

義士明明be humble

警察臥底偏要做仆街去抹黑示威者

睇怕放火既人， 好大可能係克警

我無野講

未必落手做咁蠢
但可能煽動叫人做
幫手‘準備’

好難

示威者財力有限， 好難滲透
克警有國家級機器幫忙

大家小心

佢地落手做， 都無人查到

納粹當年都自編自導放火大戲

其他POST 見到,幫手share

721

全面不合作運動 癱瘓香港

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

狗真係無人性

好撚低莊

影衰示威者

７２１

有冇可能有手足用「曱甴」鬧自己人？

好黑既臥底

根本無年青人玩火 全部都係呢班換衫黑警 人證物證俱在

本地推係無用 國際見

仲要BACKUP阿

FB成日有消失事件

扮撚哂野

你係咪智障架？你件製服仿真度高被人捉，唔高冇人信。你識術語咩？比人套一套你料就收皮啦。

個個Post 都大大隻紅字打埋啲廢話，挑你老母

克警扮野

明白了 原來放火都是警察

警察混入人群搞內部分裂是常態

所以和理非和勇武一定不能分割

否則運動的力量會不夠

好可能係

推

好毒

狗扮示威者射催淚彈

禍必及妻兒

好撚賤

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

好撚仆街

黑驚死全家

好仆街

洗鳩幫狗解釋咁撚多咩

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

佢真係好煩第一次見佢係咁洗已經block左佢

係咪痴線
呢個時候仲狙擊樓主
集中精力對付港共啦你老母

死仆街黑警！

告佢暴動

[拋磚引玉] 全民流動文宣

屌 仆街到

克警煽動

Push

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
全民譴責721

所有嘢都係黑警做架

露出馬腳了

推推

黑警扮示威者！

叫得自己人係甲由既九成都係黑警

又係度煽惑暴動

玩分化？收皮啦警犬

push

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

所有分化行動比幾隻傻狗破壞曬

同林鄭一樣

果然咩嘅上司有咩嘅下屬

再次證明一直分化和理非同勇武嘅係邊個

警察放火啊

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

即係火係黑警放

推撚爆佢老母個臭閪

邊有手足會鬧同路人曱甴
肯撚定鬼黎

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

係警狗引導示威人仕勇武的

大家幫手推，要將曱甴呢個朵同黑驚連上，防範對家策劃大屠殺

警察「曱甴小隊」曝光

真相大白

依條友係好撚鬼

呢d 25仔出賣香港人

已fact checked, 7月1日以來所有汽油彈縱火等全部是警方卧底所為，想屈示威者，以爭取民意

。

公認五毛黎

死黑警放火

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas